差15000咋，Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

推

Push

差萬2, 香港人, 簽啦

推呀屌 deadline fighter唔好衰比人睇 守住條死線

聯署po 推

邊有大力推薦

差少少咋，香港人快d簽

Mother fucking push

福建人 出嚟啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

今晚（2月1日）19:00 大家去方便你既地方支持醫護， 封關救港 #新聞

Deadline fighters!!!!!

push

萬2, 趕唔趕得切呢

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

推手

大家唔好掛心搶口罩普選都好重要

再推

Push ah. Not much time left

快啲WhatsApp, tg, fb條link比外國朋友啦
仲有外國forum

up

Up
唔好淨係掛住口罩

done

推推推

Needs 9,661 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

推！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

簽左

7554

未收到email，推住先

幫推

pisssssssssssh

推呀
大推去埋facebook ，tg sd啦
唔好一味連仔登

推推推推

dllm 推

推啊

Pish!!!

八千 岀嚟呀

人來同我簽晒佢！

香港人出嚟啊

二百萬人呢

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

除咗洗手之外
記住要簽名

Done

支持狗隊減人工
全面普選之後你班狗隊就知味道

支持

上啊

仲有幾個鐘大家同我推爆佢

🤔

光復香港

時代革命

P牌都推

五大訴求

決一不可

尚欠八千

大家加油

簽左，推。

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

簽左佢！

支持醫護罷工

大家快啲簽埋佢仲爭5000

kdids

差五千幾，簽左無壞！

仲有五千幾個簽名呀
推

推呀 人人都要簽呀

推呀屌！

收唔到email

岀嚟呀香港人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

推 差800咋

差10萬

差1000

差少少

香港人果然係Deadline fighters

衝啊！

係咪都forward咗出去先

喂！
簽啦喂！
理佢地裂